聽日又係和感謝重慶日「12.20重慶和你喱」

有冇人陪我去呀
上次我唔舒服去唔到
今次我一個人怕醜入去
希望聽日見到你地
約定你

隻腦魔

pisg

pish

原來［黃金經濟圈］唔包呢啲舖

召喚愛好naan巴絲

Pish